好撚驚比人落降頭

話說岩岩係灣仔
見到一個著住西裝既泰國人
佢走埋黎同我講 話我好好彩呢排行緊運咁
之後佢問我一至五最鍾意邊個數字
同埋最鍾意咩花
之後佢喺張黃色紙到寫低左啲野比我
我講完之後 佢叫我打開張紙睇吓
仆你個街真係中

之後佢又問我幾多歲
有冇結婚/拍拖
同埋有冇家姐細佬
然後佢又寫低咗啲野係張紙到
之後叫我睇下張紙
你老味又中

之後佢講一大輪野
捉住我隻手口噏噏唸經咁
佢話係祝福左我 然後叫我俾錢佢
我就求其塞咗張$20俾佢
佢見到銀包仲有張$500
佢話比多一張然後賣粒黃豆咁既野比我
我心諗伏味濃 然後話唔需要
就走撚咗

越諗越唔對路好撚驚俾人落降頭

街頭騙案

我有個朋友兩個星期前都遇到佢

之後前排走左唔知關唔關事

係咪上得child 登多，智商都下降緊

屌 唔撚係啊
我覺得條友呃錢多
但又好難解釋到點解佢會估到

前排走咗去日本旅行 仲唔撚買手信

玩魔術變落降頭

幾多呢啲影響潛意識既魔法上過電視。

仲有佢估唔中實有後著。就算全錯佢都有方法令你覺得佢中。咁都好信

佢估到咩先

U have a lucky face

年齡 屋企有一個家姐 有拍拖
1-5簡左3

1~500佢估到我都有保留 1~5你都信？

去邊樹旅行